鄭子誠 同 吳岱融 邊個奸啲

鄭子誠
吳岱融

可唔可以加埋KC入去

臭雞

想呃正皮？

講奸就鄭子誠
講惡就吳岱融

大奸同大惡